夜闌人靜, 飲埋酒, 好易諗起ex

不服來辯

Keep moving on bro

有咩好辯 打個飛機訓喇清

飲多d真係訓死了

諗下好啦 唔好搵

屌

我 遺憾抱緊你沒夠 時間到了不可擁有

唔好諗住愚人節 就借d耳做傻事

忘記受過傷害 施捨最假的愛